其實罷買藍店已經係黃色經濟圈活動

罷買罷食藍店
已經達到黃色經濟圈既短期目的（半年）
長遠係要發展黃金經濟圈（十年）